Joy Division 其實有咩咁特別？

聽d名人訪問 個個都話joy division係史上最勁既樂隊
有無人講解下

一個字

?

屌你老母

佢哋係post punk嘅代表人物
亦因爲Ian Curtis 嘅自殺添上傳奇

前衞所以影響咗好多後輩

joy division 偶像?

樓主on9

講完？